男友whatsapp有個奇怪嘅空白對話框

幾日前我拎左我男朋友部電話睇佢whatsapp（佢比我睇），本身都無咩野，但我再拉落下面發現有一個女仔嘅空白對話框，禁入去係咩野對話都無，同埋呢個空白嘅對話框有一樣比較奇怪嘅地方係佢無顯示最後對話時間（之後我有用兩部手機試過互send訊息然後再刪哂所有嘅對話，但個最後對話時間都仲係到，姐係就算刪哂所有對話，個對話框隔離仲會顯示過最後對話嘅時間）

我發現左呢個空白對話框就即刻問男朋友係咪有刪過訊息同係咪同呢個女仔有野，但問左佢好耐佢都死口話無，又話自己真係唔知點解會無左同佢嘅對話，鬧鬧下佢話不如刪左個whatsapp咪以後唔洗煩。最尾因為佢點都話自己唔知點解會咁同埋證據不足，我都係迫於無奈信佢（之後應承會信佢唔再提呢件事）。但我之後越諗就覺得越奇怪，如果話唔只一個聯絡人嘅對話無左我都信係電話問題，而且如果無同對方對話過又點會無啦啦有個對話框係到？但另一方面個對話框隔離係無顯示最後對話嘅時間，會唔會真係有可能佢地係無對話過？

其實我自己個人係偏向唔信係電話問題，因為我覺得邊有咁岩淨係無哂同一個女仔嘅對話？但另一方面我男朋友個樣又唔似講大話，加上個對話框隔離又無顯示最後對話嘅時間。我而家越諗越辛苦，都唔知信唔信佢好。我真係好想知道個事實，但我知如果我就咁再去問佢都係會得到同樣嘅答案，同埋一定會再鬧交。我唔想咁，但我自己一個又搵唔到答案，有無人可以教我點問我男朋友先會講真話，或者有無人都試過類似嘅情況可以還我男朋友一個清白？

我而家因為呢個問題飯又食唔落，又訓唔著教，我唔想因為呢件事而鬧到分手，但我又覺得男朋友個解釋無咩說服力，令我唔可以信哂佢。希望有巴絲可以指點下我點做。

p.s.我男友係Samsung手機，唔知同件事有無關係。

^同個女仔嘅空白對話

^對話框隔離無最後對話時間示意圖

因為真係冇同呢個女仔講過野囉..

其實要Del，會成個人對話都del埋吧，邊會一句句del

但無講過野又點會無啦啦有個對話框係到，係咪an機嘅whatsapp同iphone唔同？真心唔識

佢上面寫昨天，當日嘅刪晒會無日子

Whatsapp有個制叫clear chat，可以一次過刪哂所有對話，但個對話框會仲係到。我都唔明點解佢唔直接刪哂

個女仔識唔識
你男朋友有冇加佢contact

其實我都一頭霧水

有加佢contact

冇問係邊個？

我男朋友玩開飛標，佢話佢係玩標識嘅朋友。事實上佢地都有個共同group。

咪撚煩 冇人想知

老實講 佢肯定del 左

咁而家我可以點做？點問佢先有機會聽到真話？

岩岩幫你做左實驗
同你上面張圖一樣
不過就算咁都證明唔到佢地有路既
但你要注意下了

要del就唔會del小小 信佢好難咩

遲下再check
如果都係顯示昨日咪一定有野

係阿我鍾意左第個啦bye

-完-

唔好天真啦
人就好撚古惑既

唔該巴打先。

即係你試過都係del完隔離有時間？

我覺得咁多個對話佢唔del，淨係del哂同一個女仔嘅對話，老實講好難說服到自己佢地係無野。

係
個對話上面係有個最後對話時間的

三叔Note9 求其搵咗個唔再用嘅對話試
同絲打你結果一樣

好，會再留意下先。

SP黎，傾完幾點邊度等咪DEL晒對話

咁係咪姐係代表我男友有del哂同個女仔啲對話？

del就一定有del
但佢之後改口話錯手del你都吹唔漲
絲打既然你應承咗唔再提就唔好提喇

自己之後小心啲睇真啲
唔好放咁多感情落去住喇

最恐怖係佢個樣完全唔似講緊大話，而我真係好愛佢。如果事實真係佢呃緊我，我會好心寒。

啱啱用三星機試咗，同樓主一樣。個"昨天"應該就係指佢昨天clear chat

你唔信咪分手 講咁多做乜

睇見都覺得煩
冇人想知 冇人想理 ok?

你地一齊咗幾耐? 如果冇幾耐嘅話 要觀察一段時間先喎

唉。。其實之前我都有諗過係咁。而家有幾位巴打幫我試完都係有同樣既結論，我諗我已經知道個真相。

有陣時某啲對話內容唔可以比另一半知係可以理解
所以會死口唔認
最重要係睇之後你地關係有無變淡
如果係既就要小心了

一齊左就快兩年

屌你老母 做女人做到咁 真係好撚煩
一個wtsapp打千字文

咁我地關係又無變淡。我明有啲對話係唔想比人知，但佢whatsapp 至少有50+個對話，係唯獨是無左同呢個女仔，所以我真係唔知點向好方面諗。

女人就係咁 永遠將D注意力放哂係d小事上
我一見到個post 心諗 做乜鳩
為左個wt打成篇文 見到都覺得on9
講咁多做咩姐 係咁信唔過咪分手囉

冇
佢都幾有心機
任何方法都只會令大家都冇落台階
你一係求神拜佛冇發生過咩，一係分手

無變淡就得啦 證明條仔都無變心
今次就放過佢啦

冇對話過唔會有白框
你試下鳩加幾個contacts
冇同佢哋對話係唔會出現喺WhatsApp㗎

而家都發展到呢個地步，我問心呃唔到自己當無事發生過。最壞打算真係可能分手，完全接受唔到另一半呃自己，佢個樣仲要好無辜呢下先恐怖。

帽野既

但接受唔到被人呃呢一關

有時開左之後打兩隻字唔send出去
再㩒返出去揀人果版
會有空白conversation + draft
隔一陣刪左d字 個draft會無左 但個conversation吉左係頂

其實我都知，不過之前仲有一絲希望佢唔係呃我。

只係一時時係咁 btw我ios

絲打係an機？

好，唔該哂

自己真係唔知點解會無左同佢嘅對話 = 有對過話

唉

直接問佢啦，你依家個心有條刺好易發脾氣
同埋，如果佢真係有偷食
錯個個都唔係你

我覺得絲你可以再等下 捉人最緊要證據確鑿
比d耐性一定捉到痛腳

不過咁樣好自虐

我知我就咁再去問多次佢都唔會講真話，一係絲打你有無高見應該點問至好？

岩岩分手的人推薦你聽陳奕迅首他一個人

他看戲 也一個人看
他放假 也一個人放
他叫我 記得有時間 對你好一些
他跳舞 也一個人跳
他說笑 也一個人笑
他叫我 這刻如能被愛 別太輕率分開
(他說我有一個人愛 我無論有多苦 也比不上他)

有時啲野情願唔知好過知
如果真係出軌你接唔接受？
就算佢講真話 話無野 你又係咪真係信
一段關係入面是但一個起疑心好快玩完

我理性都係咁同我講，但事實上我份人好唔忍得，尤其是係呢啲情況，忍多一陣就想死。

我都試過

只係咁左入去打字，最後冇send到 就會咁

咁佢有冇set 名？

如果真係出軌我會即刻分手，雖然我知會好痛。我都知無左信任之後會好痛苦，但而家啲證據真係偏向佢有del訊息，我已經唔可以好似以前咁盲目相信佢。

有set名

絲打係咩機？

做場大龍鳯
話你好介意好唔開心好冇安全感
反正男人吃軟不吃硬
你真係唔開心 佢見到都一定心痛
未必令到佢唔講 但冇下次

不過呢 其實我唔信你條仔
但你平時係咪成日發脾氣or難哄？

未必令到佢講個真相出黎先啱

其實我一發現到有呢個空白對話，我個樣已經表現出好唔開心，但我已經盡量心平氣和咁問，完全無發過脾氣。反而佢嘅反應係有啲躁同唔耐煩，感覺再問落去實會鬧大交，所以雖然我心仲係好唔舒服，但我因為唔想鬧交所以無再問。

我地係呢件事之前都無鬧過大交，我地大家都會互相遷就大家，我仲一直信佢唔會呃我。

多謝上面幫過我咁多位巴絲，本身未講出黎之前個心好辛苦，好似抖唔到氣咁，但而家講左出黎至少舒服左少少。

其實妳直接用妳男友部機hi個女仔 講啲曖昧野咪知

我有諗過咁做，但假如真係誤會左佢咪好柒 或者我會留呢一步到最後無計可施先行。

身有屎

而家諗返轉頭都似係

佢話佢咁躁係因為佢如果比人屈自己無做話嘅野就會係咁，佢都講到咁，咁你叫我個下點唔信？

你男朋友好撚蠢

不過就係咁蠢先令你醒得快

好提議

首先講過乜係無可能會講返你知，
其次係再有機會，講完都會del成段對話架啦
唔好再問你bf，當自己諗多左算啦。

如果你過唔到自己嗰關，仲係日諗夜諗
你就慢慢揾證據，
例如揾個女仔fb，睇下個女仔有無bf，
你bf同佢喺網上有無交流各樣

其實你想點呢？

睇你樓上嘅回覆你其實已經唔信佢，只係未搵到確實證據證明佢呃你

如果佢真係冇呃你呢？你又會唔會信佢真係冇？點證明佢真係冇？

如果俾你搵到證據真係有呃呢？你係咪可以分手？咁如果唔分手你以後又仲會唔會繼續信佢呢？

個問題其實已經唔係佢有呃你定冇呃你，而係你到底想點，搞清楚自己想點先啦

有好多人呃下呃下成世，又有好多人呃佢食碗魚蛋粉都忍唔到

明冇？

我都好清楚佢一定唔會講比我聽佢地講過啲咩，我而家淨係想confirm 兩樣野：第一，佢係咪del左啲訊息，第二，佢地兩個有無路。第二點我應該會用樓上巴打個個方法，直接send d曖味對話過去，咁成件事就水落石出。我知我之後無可能扮到無野，咁不如講哂出黎仲好。

我已經搵到個女仔fb，同埋個女仔開嘅fb page，我男朋友有like到個page。不過老實講，呢啲完全稱唔上證據，但我可以搵到就係得咁多

我決定左會再同佢講多次件事，順便用埋樓上巴打個方法，如果咁樣都chok唔到任何野，我會選擇相信佢+以後唔再提呢件事。

你平時都係有小小風吹草動就迫問bf?
其實我覺得未必係有路有做過乜，分分鐘只係好普通9up講幾句，但又醒起怕你嬲，就del msg

講真如果只係一個空白msg你就咁緊張，
佢會燥都不難理解

佢唔講你知內容一黎可能真係唔記得，
二黎佢話左內容你聽又要解釋做乜del，
如果佢答怕你嬲所以del，你又一樣會嬲
話唔記得會係最好答案，
如果佢係偷食，會成個對話del

你件事要你自己先諗得通

我明白你依家會好不安好唔開心，會質疑對方仲係咪鍾意你，點解會做出咁樣嘅行為，到底係因為啲咩先要隱瞞你del對話
你可以透過呢一件事分析佢仲係咪一個值得信任嘅人

當你真係需要諗到分手嘅時候
你可以回顧返屬於你哋開心嘅回憶
如果仲有feel仲有留戀嘅話
可以搵個機會同佢坦白溝通

如果對方唔願意同你溝通嘅話
或者你地係對方心目中都唔係你哋想想像中咁重要
你會有個答案俾自己

而家呢一段不安浮躁嘅時期
係要靠自己渡過嘅
相信你渡過咗呢段時期之後
你個人會變得更加成熟
會明白到係一段感情入面有太多猜疑係件對自己同對對方都係件好辛苦嘅事
祝你有一段健康快樂嘅感情啦

一定要加油
人生係屬於自己嘅

最怕係失去左自己，最怕係對自己唔好

分得手 你最好唔好知咁多 追問會仲難受

你只諗到自己聽唔聽到想要嘅答案，
我唔太建議你用呢啲方法，呢啲只會令關係變差

無。今次係第一次，之前一直都好信佢。

其實佢其他fd/ group 啲對話我有啲有都睇過，佢有稱呼某啲女仔fd做🐷、有少少曖味對話，但呢啲又唔見佢del？但唯獨是個個女仔啲對話del哂。咁你明我覺得點解呢個空白對話咁可疑未？

想得太多啦，如果真係whatsapp問題呢
同埋都係解釋唔到點解淨係del對話唔del成個人麻

多謝絲打打咁大篇鼓勵我

我知咁做關係一定會變差，但我真係好想知佢地有無野

我都想係whatsapp問題，但頭先咁多位巴打都幫我測試過，而且係得一個人嘅對話無左，唔係幾個啊，我真係好難說服到自己係whatsapp問題

可能佢唔夠醒呱，唔識/ 唔記得del得徹底啲。

見你咁慘，贈你兩句
不要執著，也不要執著於「不要執著」

成世人流流長，總會有講過吓大話嘅時候呢。你條仔幾百條對話都冇問題只係del呢個，真係唔似係出軌啦。話唔定條女approach佢，佢唔想煩所以del咗呢。又話唔定條女講咗啲你壞話，佢唔想俾你知又del咗呢

同意，有心要食打電話講都得，打字大機會留底，幾麻煩，個Bf del左對話姐，個女仔無del家麻

多謝巴打呢兩句，不過可能我需要啲時間先領悟到。

係既，成世流流長難不免會講過大話，如果係啲無關痛癢嘅事就無問題，但今次對我黎講唔算係小事，所以我覺得有問題。如果真係條女approach 佢，佢無受嘅話，咁佢怕咩比我見到？我反而會欣賞佢tim。另外個女仔無見過我，分分鐘都唔知我存在啦，應該唔會係我壞話。

我無check佢電話記錄，唔知有無打過電話。

但我又唔識個女仔，更加無可能睇到佢手機啦。

無傾過計係唔會出現係wts
一定del過

想問下係邊日發生？ 確實日子

點解咁問？

多個方向諗下咩事 早幾日ig wtsapp 死 有冇re install 過？

5號啊。以我所知就無。

wtsapp 4 號 死過🤔

單憑一個對話就斷定有出軌係無咩說服力
除非同時有其他嘢 例如對你越嚟越冷淡嗰啲
唔好再提住 睇定啲先 有個心理準備

姐係load 唔到圖 sticker嗰獲 5號🤔 個msg寫昨日 咁其實係4號？

我試過
個女仔係咪群組入面？
如果係群入面長㩒個女仔icon,然後㩒傳送信息，但唔send野，真係會出現你呢個情況喎

但死機淨係無左一個對話，好似無咩可能

我明白
個心囉囉攣但又無其他實質證據，咩都要估估下好辛苦。我已經嘗試控制自己唔好再諗咁多，越諗越唔舒服

係啊，係群組到。
咩原來會咁嫁，因為iphone唔會咁所以無諗過，咁有機會我真係誤會左佢

好煩
唔信嘅不如分手

我都好明白呢種感覺
佢唔認你都奈佢唔何
不過世事就係好奇妙
佢真係身有屎既話
遲早都會比你發現到
你就算再問佢都無用
有、佢都會死口唔認因為無證無據
但無既話，你係咁追問只會破壞你地既感情
你最多係暗地裡再睇下有無其他蛛絲碼跡
同埋認清楚真係有既話你會點處理
唔好等真係發現左先黎諗

通常身有屎比人發現就會發脾氣掩飾
好多人都係咁

an機邊度睇到最後對話時間?

因為佢用clear chat清除對話 唔係del成個對話就會咁

咩呀
呢個係clear chat 先會咁顯示

佢地係咪send j圖…… :(

就係用發脾氣黎令你唔好追問
擺明心虛，點信
當人白痴咩尋日delchat今日扮唔記得

樓主冷靜少少
我都試過係咁
個女仔我冇add contact 但有common group 的
但我發誓我冇同個女仔whatsapp 過
我都解釋唔到點解會咁

利申：iphone

因為del左會冇左個no.

你都幾麻煩， 一邊話信佢一邊係度做偵探， 就算比你知個結局， 無論佢身有冇屎最後理虧果個一定係你

佢身有屎就可以明正言順同第3者一齊
佢清白既就破壞你地之間既信任，最後好大機會都係分手

兩個人一齊係信任， 唔係控制， 你少少事就冇安全感你都係放生佢把啦

屌, 洗撚搞咁多咩
囉佢電話係自己屋企開電腦版WHATSAPP

佢出左街你先開出黎睇, 你唔打字佢唔會知你開住左
佢一打字就自動出曬黎啦

不過做到依一步都係分手啦

我支持樓主有合理懷疑
因為冇開始過對話唔會有對話框

你男朋友又奇怪
如果係Del嘅其實可以直接del對話框 一了百了

G

可以有咩野

ching 你咁做就柒
聽出面啲玩家講係剩del走啲有野既
留返一堆日常對話 做到普通朋友咁